VTC 316開學???!!!!

各位大大 VTC 316開學？
如果係 勁擔心
7 7 會唔會中伏架

哇 VTC 想累死學生？ 想學校大爆發？但其他大學大專院校唔係都4月咩？ （利申 唔肯定 只係之前睇過其他post 有人提過4月）

你都識講大學大專院校😂 VTC不嬲遲開

係呀 我諗vtc要趕進度 唔開學vtc班人好難交代

Confirm左

網上教再考試咪可以幫人肥佬 賺多次學費錢

？

收到email 18/3返去考ea

咁正 邊科